<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ugreen on 칔ltimos descuentos en material</title>
    <link>https://materialescolaryoficina.tole.es/tags/ugreen/</link>
    <description>Recent content in Ugreen on 칔ltimos descuentos en material</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2025 03:19:05 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://materialescolaryoficina.tole.es/tags/ugreen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>UGREEN L치piz para iPad de 2.춹 Generaci칩n</title>
      <link>https://materialescolaryoficina.tole.es/b0bzc532c2-es-ugreen-l%C3%A1piz-para-ipad-de-2.%C2%AA-generaci%C3%B3n/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 03:19:05 +0000</pubDate>
      <guid>https://materialescolaryoficina.tole.es/b0bzc532c2-es-ugreen-l%C3%A1piz-para-ipad-de-2.%C2%AA-generaci%C3%B3n/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees-21&#34;&gt;UGREEN L치piz para iPad de 2.춹 Generaci칩n&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/21mtAgxV&amp;#43;HL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;UGREEN L치piz para iPad de 2.춹 Generaci칩n&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Carga inal치mbrica magn칠tica: el l치piz UGREEN iPad incorpora carga inal치mbrica magn칠tica. En lugar de cargar con un cable, simplemente conecta el l치piz capacitivo al costado del iPad y se carga autom치ticamente. Nota: iPad mini 5, iPad Pro 2024 de 11/13 pulgadas, iPad Air 6+7 de 11/13 pulgadas , iPad 6-11 no admiten la carga inal치mbrica magn칠tica.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatible con los modelos de iPad: El l치piz 칩ptico UGREEN Stulys para iPad 2 es compatible con: iPad 6-11 (solo admite escritura, no carga magn칠tica); iPad Air 3-7 (el iPad Air 6 y el iPad Air 7 no admiten carga magn칠tica); iPad Pro 2018-2024 (el iPad Pro 2024 no admite carga magn칠tica); iPad mini 5-6 (el iPad mini 5 de 2024 no admite carga magn칠tica, no es compatible con el iPad mini 7).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Precisi칩n de p칤xeles: el iPad Pen incorpora un chip de alto rendimiento para una mayor precisi칩n de p칤xeles. Viene con 3 puntas de repuesto adicionales, y la punta del l치piz es compatible con puntas de iPad Nota:Se recomienda no usar protector de pantalla adicional en la tableta al usar un l치piz capacitivo, especialmente si es de vidrio templado grueso. El grosor recomendado es inferior a 0,5 mm. Si se aplica un protector de pantalla, no se garantizar치 el correcto funcionamiento del l치piz capacitivo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pinceladas de inclinaci칩n y al rechazo de la palma: las diferentes inclinaciones dan como resultado diferentes grosores de l칤nea, y el soporte de pantalla completa para el rechazo de la palma te permite escribir libremente, restaurando la verdadera experiencia de escritura. Punta fina de 1,5 mm para l칤neas delicadas Nota:Este producto admite Pinceladas de inclinaci칩n, pero no puede restaurar completamente la sensibilidad a la presi칩n del l치piz original del iPhone.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Bater칤a de larga duraci칩n y Bluetooth: con una bater칤a integrada mejorada, el l치piz iPad se puede cargar completamente en solo 1,5 horas, lo que te da una duraci칩n de la bater칤a de aproximadamente 9 horas. Si no haces ninguna operaci칩n durante 5 minutos, el sistema entrar치 en modo de suspensi칩n para ahorrar energ칤a. Puedes comprobar el nivel de bater칤a del bol칤grafo en cualquier momento emparej치ndolo con tu iPad a trav칠s de la conexi칩n Bluetooth. Nota: el l치piz capacitivo se puede utilizar sin conexi칩n Bluetooth&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0BZC532C2/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0BZC532C2/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0BZC532C2/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0BZC532C2/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0BZC532C2/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0BZC532C2/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0BZC532C2/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
