<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Marsail on ltimos descuentos en material</title>
    <link>https://materialescolaryoficina.tole.es/tags/marsail/</link>
    <description>Recent content in Marsail on ltimos descuentos en material</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Sep 2025 10:07:35 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://materialescolaryoficina.tole.es/tags/marsail/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Marsail Silla de Oficina ergon贸mica con Soporte Lumbar Ajustable  reposacabezas y reposabrazos  Altura Regulable y funci贸n basculante</title>
      <link>https://materialescolaryoficina.tole.es/b0dnmk3q9b-es-marsail-silla-de-oficina-ergon%C3%B3mica-con-soporte-lumbar.../</link>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:07:35 +0000</pubDate>
      <guid>https://materialescolaryoficina.tole.es/b0dnmk3q9b-es-marsail-silla-de-oficina-ergon%C3%B3mica-con-soporte-lumbar.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees-21&#34;&gt;Marsail Silla de Oficina ergon贸mica con Soporte Lumbar Ajustable  reposacabezas y reposabrazos  Altura Regulable y funci贸n basculante&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51TiNkqjHoL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Marsail Silla de Oficina ergon贸mica con Soporte Lumbar Ajustable  reposacabezas y reposabrazos  Altura Regulable y funci贸n basculante&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Acolchado suave mejorado: esta silla de oficina cuenta con un coj铆n de espuma de alta densidad de 8,13 cm que mantiene su forma y es tan c贸moda como un sof谩 incluso despu茅s de un uso prolongado. El tejido de malla transpirable evita la acumulaci贸n de calor y humedad, por lo que te mantiene fresco y c贸modo incluso cuando est谩s sentado durante mucho tiempo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reposabrazos abatibles para mayor comodidad: la silla ergon贸mica para juegos tiene reposabrazos 2D con acolchado suave que se pueden ajustar 3 cm hacia arriba o hacia abajo para una altura 贸ptima del escritorio. Dobla los reposabrazos 90掳 hacia arriba para deslizarlos debajo del escritorio y maximizar tu espacio.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Soporte lumbar preciso: a diferencia de otros productos en el mercado, la silla ergon贸mica Marsail cuenta con un soporte lumbar adaptable que se puede ajustar 2,03 cm hacia adelante y hacia atr谩s y 3,05 cm hacia arriba y hacia abajo. Este dise帽o exclusivo garantiza un apoyo lumbar espec铆fico que se alinea con la columna vertebral y reduce el dolor de espalda durante la jornada laboral.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Durabilidad: la silla Comfort Desk Chair est谩 certificada por BIFMA para una larga durabilidad y un rendimiento excelente. Con un elevador de gas SGS de nivel 3, una gran base de acero de 70,1 cm y ruedas silenciosas de 360掳, esta silla para juegos es una soluci贸n fiable para sentarse hasta 136 kg.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;APOYO ADAPTABLE, EXCELENTE CONFORT: Nuestra silla de oficina ergon贸mica para el hogar tiene un respaldo en forma de S que soporta la columna vertebral. El reposacabezas ajustable 2D con un rango de inclinaci贸n de 90掳 a 120掳, el rango de altura del asiento de 39,88 cm hasta 50,04 cm y los reposabrazos ajustables en 2D garantizan la comodidad del usuario&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DNMK3Q9B/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
