<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eaconn on 칔ltimos descuentos en material</title>
    <link>https://materialescolaryoficina.tole.es/tags/eaconn/</link>
    <description>Recent content in Eaconn on 칔ltimos descuentos en material</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Jan 2026 15:17:57 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://materialescolaryoficina.tole.es/tags/eaconn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>EACONN - Telescopio de astronom칤a para Adultos 80 mm de Apertura 600 mm port치til para Principiantes y ni침os con tr칤pode Adaptador de tel칠fono Mochila</title>
      <link>https://materialescolaryoficina.tole.es/b0d3tg8vvy-es-eaconn-telescopio-de-astronom%C3%ADa-para-adultos-80-mm-de.../</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:17:57 +0000</pubDate>
      <guid>https://materialescolaryoficina.tole.es/b0d3tg8vvy-es-eaconn-telescopio-de-astronom%C3%ADa-para-adultos-80-mm-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees-21&#34;&gt;EACONN - Telescopio de astronom칤a para Adultos 80 mm de Apertura 600 mm port치til para Principiantes y ni침os con tr칤pode Adaptador de tel칠fono Mochila&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41VMqeGwjeL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;EACONN - Telescopio de astronom칤a para Adultos 80 mm de Apertura 600 mm port치til para Principiantes y ni침os con tr칤pode Adaptador de tel칠fono Mochila&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tr칤pode estable: siempre puedes creer en nuestro dise침o especial de bandeja y soporte AZ que gira libremente 360춿. El tr칤pode se puede ajustar libremente de 20 pulgadas a 52 pulgadas confiando en tres hebillas de control de altura. Esto significa que puede satisfacer las necesidades de adultos o ni침os de cualquier edad para encontrar una altura c칩moda y mejorar su experiencia de usuario.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Accesorios: adaptador de tel칠fono especialmente dise침ado para los dos oculares incluidos, no se requieren ajustes adicionales, lo que elimina la complejidad y facilita el funcionamiento con un solo paso. Este telescopio es compacto, tenemos una mochila que permite viajar, acampar, caminar, etc. No solo cabe en nuestro telescopio y accesorios originales, sino que tambi칠n tiene un espacio relativamente grande para otros accesorios.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Gran apertura y alta ampliaci칩n: la apertura grande de 80 mm puede atrapar m치s luz; La lente 칩ptica multicapa de alta transmisi칩n puede reducir el reflejo de la luz y mejorar la transmisi칩n de luz. Ofrece un aumento de 30x con ocular de 20 mm y 66x con ocular de 9 mm.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Telescopio Astronomy Professional: Este telescopio es un telescopio compacto y universal con calidad de imagen brillante y alto rendimiento de aumento. Muy adecuado para principiantes para explorar el vasto cielo, la luna, el planeta, el c칰mulo de estrellas. Al mismo tiempo, puedes observar paisajes interminables, monta침as, r칤os, flores y p치jaros, animales. Este telescopio es un buen regalo para ense침ar a los ni침os naturaleza y vida.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F치cil de montar y usar: el telescopio es f치cil de usar, se puede instalar r치pidamente incluso para principiantes y ni침os de astronom칤a sin necesidad de herramientas adicionales. Viene con una gu칤a de instalaci칩n detallada, que le permitir치 divertirse ensamblando y desarrollar las habilidades pr치cticas y de observaci칩n del ni침o.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D3TG8VVY/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0D3TG8VVY/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0D3TG8VVY/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0D3TG8VVY/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0D3TG8VVY/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0D3TG8VVY/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0D3TG8VVY/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
