<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ahua on ltimos descuentos en material</title>
    <link>https://materialescolaryoficina.tole.es/tags/ahua/</link>
    <description>Recent content in Ahua on ltimos descuentos en material</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 24 May 2025 12:22:43 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://materialescolaryoficina.tole.es/tags/ahua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ahua Silla de Oficina Reposabrazos abatibles  de Malla Transpirable con coj铆n Grueso Rotaci贸n de 360 Grados y funci贸n de elevaci贸n  de Escritorio F谩cil de Montar  Model: CY-8002-W</title>
      <link>https://materialescolaryoficina.tole.es/b09krm2731-es-ahua-silla-de-oficina-reposabrazos-abatibles-de-malla.../</link>
      <pubDate>Sat, 24 May 2025 12:22:43 +0000</pubDate>
      <guid>https://materialescolaryoficina.tole.es/b09krm2731-es-ahua-silla-de-oficina-reposabrazos-abatibles-de-malla.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09KRM2731/?tag=tolees-21&#34;&gt;Ahua Silla de Oficina Reposabrazos abatibles  de Malla Transpirable con coj铆n Grueso Rotaci贸n de 360 Grados y funci贸n de elevaci贸n  de Escritorio F谩cil de Montar  Model: CY-8002-W&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09KRM2731/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31s7RhTpt0L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Ahua Silla de Oficina Reposabrazos abatibles  de Malla Transpirable con coj铆n Grueso Rotaci贸n de 360 Grados y funci贸n de elevaci贸n  de Escritorio F谩cil de Montar  Model: CY-8002-W&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Garant铆aOfrecemos una garant铆a de un a帽o en los productos Chunyue. Si tienes alguna pregunta sobre el producto que has comprado, como defectos del producto, ponte en contacto con nuestro servicio al cliente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Multifunci贸n: la silla de oficina Herui se puede ajustar en altura de acuerdo a tus necesidades, ruedas f谩ciles de mover, tambi茅n cuenta con rotaci贸n de 360 grados. El reposabrazos ajustable se puede girar 90 grados, la altura del respaldo de la silla de oficina es adecuada para la ergonom铆a, el 谩ngulo del respaldo de la silla es ajustable y se puede girar hacia adelante y hacia atr谩s para relajarse.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F谩cil de montar: compara el procedimiento de montaje de las sillas convencionales, la silla de oficina Ahua es una silla de oficina que se puede fijar con solo cuatro tornillos. De acuerdo con las instrucciones en ingl茅s, resolver problemas de montaje con las herramientas simples que vienen con embalaje. Es una silla de oficina que cualquier persona puede montar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Nota de instalaci贸n: Los tornillos se han preinstalado en la ubicaci贸n requerida del producto. Despu茅s de recibir el producto, utilice la llave hexagonal proporcionada para desatornillar los tornillos preinstalados para instalar el producto. Los tornillos del kit de accesorios son tornillos de repuesto.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o ergon贸mico: el dise帽o ergon贸mico reduce la carga en la cintura, la espalda y los hombros. Incluso si est谩s sentado durante mucho tiempo, no te cansar谩s f谩cilmente, el coj铆n para silla de oficina Rakki es c贸modo con compuesto de uretano de alta resistencia que est谩 dise帽ado para la curva del trasero humano. Es una silla de oficina que te hace satisfecho.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ahorro de espacio: dise帽o simple para los botones de respaldo plegables en ambos lados. Presiona para plegar el respaldo para ahorrar espacio. Una silla que se puede utilizar en una variedad. Utiliza el brazo giratorio que se ajusta perfectamente con un reposabrazos abatible. Sin golpear el escritorio y se puede almacenar debajo del escritorio, tambi茅n se puede elevar o bajar f谩cilmente tirando de 茅l hacia ti.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09KRM2731/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B09KRM2731/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B09KRM2731/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B09KRM2731/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09KRM2731/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B09KRM2731/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B09KRM2731/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B09KRM2731/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B09KRM2731/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B09KRM2731/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B09KRM2731/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B09KRM2731/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B09KRM2731/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
